點解無行動post講聽朝點做？poly 一戰未打完架...仲有好多手足等住我地救

仲有好多手足係入面

推